Привет, меня зовут Александр, мне 32 года. Я - копирайтер! Понимая, что любой текст - это не преднамеренное и сознательное заимствование, которое нельзя изменить, и никто никогда не писал никем другим, и только концепция Калейдоскопа может сделать новое возможным, я способен летать в этих ч/б небесах, бесконечно глядя в таинственный, калейдоскоп.
 Поскольку я свободный человек и свобода самовыражения, я пишу свою страсть под копирку. Свобода от общественного мнения, морали и других социальных ограничений, которые порабощают всех, лишая дыхания и свежего воздуха. Общество не может признать, что ценности могут быть гибкими и неоднозначными, мысли подобны воде. Они текучи и изменчивы. Они не могут оставаться неподвижными. Они могут быть либо черными сегодня, либо белыми завтра. Поскольку я - творец, я сохраняю за собой власть и право оформлять их так, как я их вижу в каждый данный момент. Я могу позволить себе думать о чем угодно. Мне нравится предвкушать рождение и рост новых смыслов, даже если я не знаю, какую запятую они принесут. Удивительно, что я не знал, что именно сейчас пишет моя рука.
 Есть место, в котором нет комплексов и страха. Там же есть и другое состояние души. В этой области я художник. Я пишу так, как будто сел на последний поезд до неизвестной станции, без билетов и денег. Это место, где я - творец, и я доверяю ему, чтобы он доставил меня туда.
 Передвигаясь на ощупь, я заметил много вещей, которые вы можете не заметить, если будете смотреть во все глаза.
 Любая мысль может быть использована как основа для открытия бесконечных возможностей. Я волен создавать текст, который раскрепощает мое восприятие. Он позволяет мне увидеть все, а главное - мою перспективу, с новых позиций. Это место, где я могу избежать всего, что мне чуждо или неприятно. Я могу создать свой собственный взгляд на любой аспект, включая самые странные. Моя вселенная - это мое воображение.
 Помимо работы копирайтером я также работаю в [https://anix.ua/](https://anix.ua/), интернет-магазине электроники и электронных сигарет. Покупайте вейпы и электронику в Украине
